其實大學 gpa 冇用

2 nd low 可以乖乖地留係香港打工，儲工作經驗

你又喺呢個時間出po 9up

你想普普通通打份工嘅話先冇用
有啲大公司請人要求gpa至少3.2或者3.5先會再睇你份cv
利申唔過3

考TOEFL保平安

夜晚10點出 post 有咩問題...

只要你夠多經驗, gpa 低啲都得

低gpa點有經驗

返得多 intern

其實真係冇用

去bootcamp洗底

真，洗完去 apply master

Ibank 同 d真MT progamme你唔夠GPA幾多經驗都冇用

睇咩科，金融個d可能要嘅

普通科正路睇cv 經驗/ reference letter > gpa
最多睇你過唔過3，

就算2.1 grad,
有行內大粒野推薦都好過你1st hon但乜都冇

識人未得

過唔到HR

其實你大學讀嘅嘢同你返工嘅嘢都唔同
啲公司睇gpa嚟做乜鳩
Gpa頂多咪反映到你奴性有幾重 大學個個去溝女去玩嗰陣你仲喺間房度死讀爛讀

識人大學都唔使讀tim

真係無用，就無人追hon啦

對，DSE成績冇用，讀咩degree都係冇用，
連登傻仔先會拿呢d野擦優越感，
DSE高分真係代表有能力既人工就唔會咁低，
人工比人低就係能力比人低的証明。

真，林鄭人工高代表佢能力高

只要你識人，乜都唔洗做，自動有錢收